今日撤回之後 微博已經禁熱搜

以下為部份評論搬運

無上熱搜係因為你地嘅媒體被監控得好撚嚴！

信FBI CIA論果d係咪最撚傻果班藍絲？

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Pish 十連

WFC

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬四千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

準備被失蹤

相信係諗緊點拆 諗到之前又會上返熱搜

點解禁得咁快人地仲想睇多d佢地點崩潰

er...
呢d一般係封號
btw 幫香港發聲我有個用咗差唔多8年嘅ac都俾人封咗

為啥港燦可以上街，政府便讓步
我們卻不行

其實fbi冇境外權力
只有cia有

有ACC嘅可以撥下火

佢地做咁耐護旗手，簡直懷疑人生，跟黨既指示都會炒車
點解黨唔懲治d暴徒
愛鬧的孩子有糖吃

目前只有零碎聲音，熱搜超話都俾後台壓住

不過好多人都O嘴林鄭會撤回

佢地信息不對等

完全唔明呢個警黑問題嚴重性先係最傷香港人心

咁大家要諗下
之前全國做文宣屈我哋
又破晒例俾各省黨媒落嚟香港"採訪"831
同今次撤回禁熱搜

中間有乜關係

仲1997 一千億呀

好撚反感佢地利用國家級官媒去抹黑

從果日後

我wechat都del撚埋

最尾張圖個個詞都明
拍埋一段就唔知up mud 9

中国啲洗腦係好勁
我前排第一次見到中国網民講97係中共救港嗰陣，差啲懷疑自己有曼德拉效應

當一個謊話說一百遍之後

人民就會信以為真

係只有一種聲音嘅大陸

呢個真係長洗長有

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

呢d傻西一張百度打沉佢哋啦，

坦克警告

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

宣佈撤回之後微博即刻冇哂關於香港嘅話題

頂 我都係但會諗那來的concept

部份媒體可能因為評論太爆

好多連評論都禁

直頭唔俾你睇

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

9.8

同志說的對！香港最需要爭取的是真普選！

除警黑 仲有元朗區議會政治暴力
簡直對元朗被襲擊市民二次傷害

有d豬仔好似發現咗盲點

可惜無AC, 好想睇好多好多, cap晒佢搬返去品蔥

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

中共打稻草人打到個個支那佬都港獨前港獨後

比班人知道中共受硬唔受軟，你估會有咩後果？

Trump 都講到明，"The Chinese are very adept at not accepting anything. You’ve got to be very tough"

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

係時候輸出革命啦大家

心水清

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

唔敢俾人知

我都係 心諗嗰時支那啲經濟仲差撚過香港 自己都搞唔掂仲點救

不過最好笑係佢地覺得嗰時用個所謂嘅一千億救港係無問題
明明嗰時成個支那啲經濟環境都唔好
佢地係完全唔會去諗點解佢地国家會寧願用咁大筆錢畀啱啱主權移交嘅香港 都唔去改善佢地国內嘅經濟
支那人真係支那人

乜都關FBI事

中央輸了

最紅嘅大公報都被禁評

難得有正常人唔好害死佢啦

擔心佢會唔會被消失

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

講野咁正常 但個名後面又有支那旗 真係睇唔透

講個笑話，大陸有言論自由

微博擺明係養豬嘅，需要你就煽動你翻牆充軍，唔需要你你就收聲入黑房。

睇返上次公寓單野就知
班友根本只係食花生 對香港都係
口講幾愛國幾支持維權
人呢？縮左去邊？死淨把口

佢地嘅愛國係愛ccp，ccp係佢地嘅上帝

fbi

同志嬲嬲豬點解無官方講
真自由喔

97果陣中国有撚錢出一千億咩

講香港講到咁低地位 不如唔好要

佢地將事實調轉哂.
其實係咪曲到圓 因為係上面咩都唔講得

好似係之前hashtag過護旗手同守護香港就會有

Twitter 要人
有議員講野

C兄我怕你有生命危險 幫你打碼

監警會勾結外國勢力

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

因為現在的示威時間與地點，完全不可測，黑警疲於奔命，突發狀況也容易將更多巿民街坊捲入其中，讓抗爭一方不斷補充新血。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～
黃洋達

係時候向內地文宣

佢地真係好on9
目光短淺到 又一知半解

佢地以為監警會係出賣警犬 笑撚左出來
林鄭講撚左成3個會監警會 今日以為新野

最正有幾個走出來講
到現在政治我看不懂了
但沒有人比中央更會政治 我們只要支持中央就可以

屌你老母唔知就咪出來柒啦

吓,最尾個張圖,個人話中國用1千億幫香港打大鱷

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

請放棄 老老實實 封你號會封到你傻

中立言論都唔得 一定要藍先可以炒得大

見到有少少幫香港人講嘢都封柒你

中共要繼續撐狗 撐狗隊 撐死賤種狗

熱搜邊到禁出來
我搵唔到既？

微博係養豬牆

這就是中國，只會俾你睇到佢想你睇到嘅，唔想俾人睇到嘅就封鎖曬，之前批評香港示威者係暴徒日日掛撚係熱搜到，製造一堆輿論來踩香港，依家話撤回條例，就即刻撤走熱搜，真係好撚勁

google 微博熱搜 就有

robotic replies, can ignore them. why do we care about their evil voices?

微博個app冇？

謝手足 我連we柒都無 唔知情況

直接搜 撤回兩個字 只有零星聲音

高壓控制言論中

呢個係輿論反攻大陸好機會
鼓吹反抗就可以成功爭取既思想
埋下以後反共既種子
有無人得閒可以組織下出征？

please do not repost their messages here. they is one China and it is too many for the rest of the world.

直線想推佢死

一開始係有上熱搜
跟住極速del左
再跟手各大報紙既post都禁埋留言

今晚cctv係唯一一日冇講過香港,
我都懷疑緊自己係咪睇漏

利申:老豆藍絲,以睇cctv為主

晌微博宣佈香港勝利會唔會多左中國人學香港人抗爭?

果一千億本身係屬於香港
不過擺住係中國到先 索羅斯果陣先拎返黎頂住
講到好似大陸比咁

琴日係罷工集會係金鐘有大陸人問路 佢又8掛做咩咁多人集合就佢傾左幾句 佢話其實普遍大陸人都係只會理有無得黎香港買奶粉 怕因為港獨唔俾人黎香港 又講大陸太多假新聞 先會做到微博咁多人愛國 最後佢講完一大論野 好驚咁問返我 係唔係 d 藍絲 怕篤灰

笑撚死我，97年靠你小支支?就算係今日都唔洗靠你啦!小支支你老幾呀。你咪撚拕衰家就還神啦。

d五毛真係on 9
深圳永遠都只係香港契弟

因為祖國是母親
不忍心看見孩子沒飯吃
所以寧可自己沒錢也要養活孩子

應該係曲線，義舉果句睇得出

因為中国人是沒有人權的

陳秋實一樣心水清
但係唔影響愛國
佢地呢啲人反而先係真正最愛國
最想國家變好嘅人

好似係

應該係反賊嚟

稀有動物發現

曲線罵香港人

難得見到多like嘅，開盤呢條會幾時消失

‘享受特權’

呢d係基本人權 你值得擁有

但係要有行動教學
因為唔係咁多人識用小紅書嗰d
如果可以好似簽petition咁簡單，有template就最好
肯定成堆連登仔出征

有啲人係真愛國

內地小粉紅氣急敗壞當開放新聞不斷扭曲事實，一直玩緊火，今次跪低令小粉紅都會覺得原來亂真係可以爭取所得。宜家又玩滅聲都太遲，怪就怪中共自視過高

俾人封號未

成班太監學人傾房事

屌老母因為怕買唔到奶粉打唔到針先針對香港
唔知點解我覺得係真架
屌

1997仲係窮過西唔知點搵1000億出黎

有更多小豬發現盲點

呢啲係真愛國唔係愛黨
有條界線係到

香港極端民主？？？？？
佢知唔知咩係民主

超過7成收入不足5000

好波

特咩權啊 中国更厲害
有錢嘅話無罪釋放定係求其搵條人頂都得 得咗

on9

淪陷後個廿年有冇人上去打劫啊

雙飛都怕玩玩下冇左個腎啦

要計殺大陸人最多既，有排你數啦

虧佢老母當年冇菜盆，唔係佢就知味道

相映成趣

then vgd

第二個留言

唔使打格仔啦，寫得出打市民係義舉就知條友曲到圓啦，呢d直接向網管報串就得

香港人平均月入起碼都17k
支那狗笑香港人窮

佢地覺得咁樣講係曲線真係好可悲

有名你叫習禁評
包子都變禁語

你地咪試下上街囉
老解:又有遊戲玩
占占人

覺得係中國幫香港打索羅斯既人真心好戅鳩

次次睇啲支那人呱呱嘈啲留言盡顯佢地無知一面。
第一個留言係典型廢佬講嘅野，但從來香港同支那都冇罪犯引渡，佢地講到好似一早就有，因為示威遊行搞到取消左咁。邏輯能力低下毫無分析過程。

第二個又係on99， 咁唔中意住民主國家可以唔去，仲要住20年，支那人就係咁，口說不，身體誠實，無恥之極。

第三個先智障，講到香港好民主咁，有民主啲人仲爭取民主？真係on99都唔知佢個腦諗咩。然後香港地產霸權同民主又拉上關係，唔知咩邏輯。

支那人真係好多低智商衝出嚟驚死人唔知佢on9咁

但中共繼續係吹緊風撐狗

佢地死都唔肯放棄班狗

因為你是支那豬

屌佢啦 邊撚到回應咗

依加成個社會矛盾位已變成警狗濫權濫捕濫暴

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別 落實雙普選！

佢清醒過好多香港人.....

胡錫進俾小粉紅按在地下狂插

坦克又又唔會嘅，只係會收到冇得食嘅斷頭飯，或者唔會有機會拆嘅快遞

除咗嗰句，其餘都心水好清
大陸人嚟講算係咁

價值觀崩潰
大陸人好撚鍾意幸災樂禍睇人折墮自己攞優越感

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

老胡 你今次炒車啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

煽動民意者必被民意反噬？

大陸豬講咩關我撚事咩
死番去買貴豬同食元素表啦

他國既事 關香港人咩事?

佢地係愛錢
坐等貿戰過多兩年後食草時班蛆仲表唔表演到愛國

我都想美國FBI黎

愛國係好生意！

輸出革命！

支那護旗手唔自己住樂咖係唔知支那有幾柒

CIA可唔可以黎埋MI6

實琳即時Live
有便衣引人入地鐵站,叫人唔好走,依家拉左3個,仲要落埋晒閘

唔好用太直接既方法挑戰防火牆囉

太空訴先好開戶，一係你呢世都唔好返大陸

721831

其實美國好清楚個問題已經涉及人道危機

況且美國想中國死好耐

呢個係百年難得既機會

點會咁輕易放過老共

佢講得岩wor,除左前線狗，啲高層白衫指揮官更加要清算！！！

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推

笑死。之前比大陸政府呃到咁
今日話撤回，雖然都係呃人嫁啦
牆外既豬咁就接受唔到啦

但係無左關係法香港d 奶粉咪一撚樣係貴到你買唔撚起

支那97年有一千億 無知到咁

係啊，自己一堆仔冇飯食，然後用一筆大錢夾硬將係出面生活得好好地嘅仔認返黎，承諾佢自由但係做大決定就徵求下意見，幫下屋企就好

結果自己D仔有咩事又想佢出錢，唔想整嘅嘢係要夾硬逼人整，自己學到嘅嘢同思想瘋狂被打壓

依家又為左思想同錢打哩個一直付出嘅仔，哩個老豆最好收手，唔係阿仔佢自己跳左冇收入啦，你其他嘅仔養唔起你

只要你有獨立思考能力，黨就容不下你

好意思提深圳
睇撚下上海發展到今時今日都未超越香港先啦

講到尾原來最初係葡萄香港人

維尼都係禁語

現場寶琳即時Live
防暴入左地鐵站
有深圳武警混入

佢打左d咩出黎？

Top 1 中國 與 委內瑞拉

主要佢啱啱先同陶傑講完唔會用撤回兩個字

之後就即刻炒車 林鄭請辭單嘢又係

有時覺得呢班冇腦大陸人真係好撚柒賤

我地就係唔想以後好似佢地咁無言論自由先爭取咁簡單嘅道理都唔明

大陸人成世都唔知試過遊行示威末？哂氣

中國嘅人權對你們來説是最好的

未搞都已經拉返去公安到

我係希望中國變好，亦唔想中國死，但係我只可以講，中國唔先爆一次就拉唔到中共狗落台，佢地唔消失，中國就唔會好。

我曾經覺得中國可能會慢慢變好，但係我見到更多嘅係佢地自己就係到殘害中國人，係境內咩地區都有。我明嘅，畢竟佢地全部都攞外國國籍ga，冇當自己係中國人，中國人只係自己奴隸，咪隨便管理隨便打隨便殺lo

之前武漢好似試過但好快就比鎮壓

佢地係會講「憑什麼....blablabla....你們不就是一個小香港」

FBI唔係做依D野,CⅠA同FBI重未識分

我好想知，帝吧做會員係咪都係實名登記

殘體字 睇死人

又cia 又fbi
痴撚線
咁有指揮唔會成日人手足出事

係得呢班人無腦
乜春都要人指揮

愛鬧的孩子有糖吃
一起上訪吧